{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7006306'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-07-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "통목살구이에어프라이어 레시피(주말의 특별식)"
    },
    "text": "丸ごと·エアーフライヤーレシピ（週末の特別食）\\n\n週末に家族と一緒に過ごした特別な時間には、丸ごと肩ロース焼きを用意しました。 家族みんなが好きな食べ物という点で選んだもので、肉の柔らかさとおいしいソースがお酒の肴にもつながるので、完璧な選択でした。 丸ごと肩ロースはご飯のおかずとしても活用でき、食事中に誰一人でも残らず、皆が満足した姿を見せました。 特別な食べ物と一緒に過ごした家族の大切な時間は記憶に長く残ると思います。 , 調理時間 : 60分以内、材料 : 豚の肩ロース、シイタケ、コショウ、ピンクソルト、レシピ : 肩ロースはキッチンタオルで血の気を取り除いてください エアフライヤーバスケットの上に紙ホイルを敷きます 肩ロースに切り込みを入れると熱伝導率が高く、肉がより早く焼けます 肩ロースを入れて前後にコショウピンクソルトでシーズニングします豚肉の肩ロースの場合、肉自体に油が出るので油なしで回します 200度から5分間予熱します200度で25分焼いた後、裏返して25分焼きます。 調理時間は計50分です 野菜を添える場合は、ひっくり返す10分前にキノコを干して焼きます野菜は10分だけ焼いて出します。肉の状態を途中でチェックします。肉の大きさと厚さによって焼き加減を調節します。もっと早く火を通したければ5~10分追加します機械によって若干の差がある場合があります 肉汁たっぷりに外側の肩肉焼きはとても熱いので、トングで掴んで丁寧に切ります。 シーズニングもよくできて、他のタレがなくてもご飯のおかずとしてもいいです 炭酸もお酒のつまみとしてもよく合います。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピにはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "豚の肩ロース、シイタケ、コショウ、ピンクソルトが必要です。"
        },
        {
            "question": "肩ロースを血の気を取り除く方法はありますか？",
            "answer": "肩ロースはキッチンタオルで血の気を取り除いてください。"
        },
        {
            "question": "肩ロースを焼く際に何か特別なポイントはありますか？",
            "answer": "肩ロースに切り込みを入れると熱伝導率が高くなり、肉が早く焼けます。"
        },
        {
            "question": "予熱にはどのくらいの時間が必要ですか？",
            "answer": "予熱には200度で5分間必要です。"
        },
        {
            "question": "肩ロースを焼く時の温度と時間はどのくらいですか？",
            "answer": "肩ロースを200度で25分焼いた後、裏返してさらに25分焼きます。全体で50分の調理時間です。"
        },
        {
            "question": "野菜を添えるとしたら、どのように焼けばいいですか？",
            "answer": "野菜を添える場合は、肩ロースをひっくり返す10分前にキノコを干して焼きます。野菜は10分だけ焼いて出します。"
        },
        {
            "question": "肉の焼き加減はどのように調節すればいいですか？",
            "answer": "肉の大きさと厚さによって焼き加減を調節します。もっと早く火を通したければ5~10分追加します。機械によって若干の差があります。"
        },
        {
            "question": "肩ロースを切る際の注意点はありますか？",
            "answer": "肉汁たっぷりの肩ロースはとても熱いので、トングで掴んで丁寧に切りましょう。"
        },
        {
            "question": "このレシピは他のタレなしでも美味しいですか？",
            "answer": "シーズニングもよくできているので、他のタレがなくてもご飯のおかずとしても美味しいです。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどのようなお酒が合いますか？",
            "answer": "豚肉の肩ロースとソースはお酒の肴にも合うので、炭酸や他のお酒と一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 470
    }
}